余文樂： 我是中國人 這一點無需多言

p 牌仔第一次出po 有怪莫怪

條友奶共奶到即刻割都割唔切
夠膽微博出唔夠膽ig 講？

撚樣

好過達哥 敢認

牛屎佬黎

即刻unfollow咗條撚樣 隻垃圾品牌得啲冇品味嘅支那人會追捧

愚民樂

愚民乐

返大陸搵錢啦，香港不歡迎你！

用殘體字咁打「香港土生土長」
你返你個強國到繼續抄人哋啲衫啦
反正強國都冇版權可言

佢真人串到咩咁

香港土生土長既人係打繁體字

扮哂野

又睇穿一個偽人真面目

Push

奶共下話 咁就冇野好傾

個madness一味係到抄 抄同抄 頂盡就係同下其他牌子crossover再買到貴一貴 on9

收皮啦懶係中立好撚嘔心

信義仔食屎啦

垃圾

港星質素越來越低

擦大陸狗鞋 無撚用

歡迎土生土長香港人繼續口講愛中國,賺鳩晒中國人啲錢返香港洗

呢件仆街睇佢同Edison果陣就知只會對錢看啦、根本對香港無歸屬感，邊度有錢揾就認邊到，垃撚圾

唉屌

成撚日喺錦繡會所一家大細飲茶

成家都無品撚嚟

好眉好貌，搵少幾蚊唔會死既

條友真係唔識嫁喎

唔撚怪得一世都俾Edison騎住 抵撚死

不嬲都唔鍾意佢

為左個中國市場 出賣自己 又唔係搵唔到錢
支持台仔一齊杯9佢

咁都補到一刀去達哥度

咁你又follow?
ps 依條垃圾唔洗佢奶唔奶共
一早十年前已經unfollow左。
只係仲有班奇怪mk follow

呢條垃圾 爭親女又輸比陳冠希
着衫又核突
今次大好機會等大家睇清條廢物

我屌 好失望
唔會再撐mdss

佢14年好似仲肯出黑相

牛屎仔不意外

唔岩聽既說話你想唔想聽？

余文樂： 我是垃圾 這一點無需多言

IG又唔敢po

佢想屈9我地港獨

垃圾蛇文樂

依啲唔係多數搵人管理咩，坦白講，今時今日唔出聲都唔可能，唔表態就會比人幫你表態 所以佢要搵大陸錢就係咁，不過佢講得出咁我哋咪照杯囉，雖然未必有效

正式宣布
周柏豪>fisherman lok

唔敢post ig

終有一日, 唔理最後成功定失敗都要要一一清算呢班垃圾

顛燃綫

理L得佢
推其他有用post啦屌

屌你老母死賤狗
為左搵人仔奶共狗,唔出聲都由鳩你啦
係要講呢D野燒著我地
成撚日見到你老婆同個仔係IFC出沒架喎

條友係香港有咩投資

去佢IG屌柒佢啦！

你是son of the bitch,冇人理

牛屎仔你永遠都唔會夠fc 鬥
返支那共享支那榮譽喇 香港唔需要你

一早知你認大陸人啦，默默咁上去搵人仔 。

點解會follow個大陸仔

漁民黎

老婆仲要比台仔拍淫片

奶共狗

試下係佢下面留言話
你昨天才說香港人加油！

讀書嘅重要性

正解

屌

真係有心買佢啲product嘅，肯定9成係香港人，大部分都係後生，佢咁樣同叫自己個柒牌執笠有咩分別

New Balance

呢個洗撚睇穿
一撚直都係大陸人

去ig 屌7呢條仆街都浪費時間

想j佢老婆

愛中國就應該推動中國人權、民主發展
佢係愛個政權 唔係愛個國家

大陸仔

佢真係冇得同陳冠希架FC鬥 FC鬥啊

串唔起？

唔意外

抵你依條暗星成日比冠希串

你大撚鑊了🤣

有冇link

奶共樂

我係漢族，但唔係中國人

撚樣，咁你又係個ig講英文垃圾牛屎射厘眼

Dllm點解會係熱門見到呢友......

屌。。。。佢屯門撚黎。。入左娛樂圈就奶共

所有藝人都係仆街黎 除左一向敢言個幾個之外冇人夠膽出聲

其實佢冇講錯 理性啲咁睇

可能佢覺得D五毛會幫襯佢

推

點解一開始會 FOLLOW

咩keyword

Don’t make stupid people famous

不嬲垃圾黎架啦佢

奶共垃圾

想屌

呢條垃圾

轉

政府係度做咩？
就是搵警察做坦吸引晒示威者方向
不斷刺激示威者後再突然放任示威者
然後示威者既怒火因為無法發洩就會開始攪破壞
完美演出暴動劇本
而前線就變成自己最討厭既人
俾後方政府同民間三方圍剿同割席
係社運有心有力既人俾政府一次殲滅
贏既都係政府

食屎

呢條友不嬲都垃圾黎架啦
不意外

不嬲對呢條友無好感

李x瑞number幾? 唔記得

佢係牛屎飛

牛屎仔一名

得啦唔阻你奶共

難怪永遠輸比EDC,垃圾

大家咪撚再買Madness呢啲垃圾
低你比希哥串 死垃圾 食撚屎啦

估唔到佢係d咁既人

Sadness

叫佢死番上中國住以後唔好再出黎, DEL哂YOUTUBE, FACEBOOK 呢D社交媒體

大家識做

咁而家頭D係咪得返啊澤同秋生可以撐

出街唔好比我見到佢

所以都係unfollow 條垃圾嘅ig
無眼屎乾淨盲

唔好意思大事大非前po條垃圾出黎
麻煩up 返有用嘅post

PakHo>>>>>>支那樂

終於知點解周柏豪同個撚樣反面，反得靚呀比比鳥

哇，好嘔心

培聖之恥

抵佢執李宗瑞二灘

唔啱聽嘅嘢你聽唔聽

集體unfollow 佢ig 推

元朗牛屎仔

元朗仔係人都知啦

仲有 返大陸啦屌你

有幾奇
佢老婆大陸臭雞黎
為左頭家唔通仲敢大大聲話支持反送中
係咁講既話半個鐘內就被自殺左啦

一早已經做撚咗中國人啦
點解仲有人follow佢買佢個on9牌子

屌你老母 琴日先你喺旺角衝 扮乜撚野

注定你成世都無得同fc鬥
食住你呀牛屎仔

條友真係唔識架喎

Unfollowed

收皮啦屌 即刻unfollow

唔係一路都係咩？

Wfc

唔好推呢d垃圾先

[有成效] 請集中討論現場post以及
8月6,7連續罷工
8月9號入機場終極一戰

#停止回覆所有P牌五毛狗
火法師知道自己要受咩後果
影響民意?咪由我地和理非咪幫班手足善後囉

不嬲架啦
柏豪一直好人黎

你老婆係台灣人定中國人呀？

支爆之後又會變返香港人垃圾

含撚啦牛屎仔

條友真係唔識個喎.jpg

要同呢條撚屌比，真係委屈左周柏豪

佢本身就係元朗牛屎飛啲fd

繼續奶共啦，支爆緊

好心Kiu Leung離開fishman la

其實一d都唔意外

佢呢幾年食幾多大陸油水

吓 我係大埔見到余文樂係前線喎
會唔會有啲咩誤會？

利申: 路過返屋企

pakho

唔怪得柏豪同佢割蓆 牛屎仔

叫移民樂啦
仆街

WFC 香港都冇人睇佢

死撚開啦支那狗，你d戲咪又比支那老翻

以前曾經都欣賞過你，咁撚鐘意奶共，娶咩台灣妹啫，返大陸奶西呀嘛仆街！

過氣老野，永遠都被edc踩住

edison>>>余文樂

不嬲垃圾 人同個brand一樣
名都on9過人 madness

呢條茂里個老婆邊撚度人呀

連登仔同大陸人一樣都幾玻璃心

只可以同奶共偽人講 會有報應

咁都俾你搵到位

撚樣 食屎啦

食屎啦 死撚樣

警察咪違法囉

叫佢食屎啦仆街 ... 有繁體唔用走去用殘體

牛屎仔

咁佢個啲鳩抄fashion的確係面向支那市場

因為愚民樂果陣想媾比比鳥其中一個fans
可能不嬲都唔撚妥佢
見佢咁撚濫交咪順勢反面

奶共，，，好核特呀

又關達哥咩事

香港屬於中華民國

巳變左做大陸佬，殘體字都用埋！

又有班傻鳩正評先好笑

食屎！

錦繡花園鄉村俱樂部？

我岩岩睇10歲仔企出黎個post達哥又係俾人桶左一刀

周柏豪都好過佢

冇人想知呀

啲連登仔真係痴鳩線
咁都拉埋一齊嚟講
咪撚盲反到咁啦大佬

是撚但
don't make stupid people famous.

成班潮童之前仲當佢神咁拜一直都覺得吹大晒，閪狗一個

佢嘅代表作就係永遠輸比陳冠希

88

但佢老婆台灣人黎 成撚日見佢去台灣

呢隻老傻鳩好心就退休啦 成碌撚咁 中國人就死返中國住啦 香港唔歡迎你

好撚肉酸，做人做到咁冇尊嚴仲做黎做乜，明明香港人要搞到自己成個大陸仔咁，仲話土生土長

佢最尾果句套落黑警到一樣岩用

其實係, 佢選擇做狗
好過明明係狗都想食哂兩家茶飯

最Q憎就係呢啲懶係中立嘅人

想罷佢都唔知點罷...過氣到呢...

DLLM 食屎狗 反骨仔

用殘體字講咩鬼土生土長 自打嘴巴

佢係大陸好紅，賣衫都夠佢賺

香港人唔會用簡體字

華嫂？

垃圾蜥蝪眼狗西

收皮啦

以後係街到見到有傻仔著madness 記住大大聲指住黎笑

仲有new balance 都盡可能唔好買喇...同呢條走狗咁熟啦喇

食撚屎

嘩 屌你老味

鬥雞眼你返去

同周柏豪無得比

唔好比呢d On9仔轉移到視線

條柒頭當年娶個比人屌到閪爛既女人

人地edc咪醒 點會認自己係中國人咁撚柒
又嬴

呢個死mk型都唔夠周柏豪型咪要奶共囉

MK撚樣

死撚吊

抵佢一直輸俾EDC

幾時死

條撚樣本身己經柒，嫁撚左去台灣仲好意思講自己愛國？

港豬愚民

唔出聲都唔會有事，你咁主動奶，搏乜？

咪撚再推呢D垃圾藝人狗post
事後再慢慢清算

依家要做嘅係
盡量出去幫屋企附近嘅義士
如果做唔到嘅就留係屋企幫義士研究下走佬路線

edc成日話自己係中國人不過佢應該係真心既 唔係為錢

大家識做？

dklm

佢收皮喇

咁點解唔娶大陸妹啊？

垃圾mk仔

食屎啦

收皮啦，反佢老母

仲要比淫魔醉姦過?

從來都冇覺得佢靚仔過
佢咁嘅質素都好意思泊埋希哥度

陳冠希永遠踩住愚民樂上

Edc咪一樣奶共

人民乐

成個子宮都係李宗瑞同毛加恩既dna

係咩 炒車tim

唔係陳冠希衰左單野，你有得上位？
你呢世都無得同佢比呀

余文樂個撚樣，仲敢講自己係土生土長香港人。
係香港人嘅就講人話寫繁體。
你出post都要出殘體post嚟奶共，只為畀大陸睇
你唔好返香港啦，留大陸日日計分啦

佢唔係明星 出街經過會唔會望多佢一眼

再見

佢老婆咪是月事妹

正仆街

係呀

屌你老母

我買返Wtaps Neighborhood 唔好

咁你返上去啦，死大陸仔

今日好似係金鐘見到牠

推到台灣知條友奶共奶出面
兩邊不是人

原本係咪有5.1m

屌你啦madness 垃圾牌子

屌你老母 fisherman lok

向藍絲舉報佢反警 警察不停犯法 佢話唔撐

檢舉佢ig
等條柒頭淨係用微博

屌 驚冇人買佢d野丫嘛

巴打有冇片

陳冠希著咩興咩 佢就興咩著咩
仲當自己係潮流教主咁樣 笑死人

深水埗見拖車拖住部坦克

死傻閪扮撚哂潮流教主

好呀，起碼敢自認做狗

我冇嘢講

牛屎佬收皮啦

今日出新款，聽日淘寶就有，呢d咪係報應

有冇見過D一世未離開過家門既狗？佢地一樣以為自己串得起

咁佢老婆到底係中國人定台灣人？

條友真係唔識架wo

咪燃買madness

無所謂，不要再見

得啲傻鳩先會追madness既野 高不成低不就

嘔

收皮啦 copyness 做edison擦鞋仔咋

返大陸搵錢啦 唔洗再黎香港

真心好撚失望

你唔好咁講啦
佢用左10年都未追到陳冠希既車尾燈
一味靠抄

做乜要匿埋喺香港啫

我係p牌，但百份百是香港人，流香港血！！
點解越攪越激？？有無得冷靜下先？？
我和絕大部份香港人一樣，唔支持攬抄！
再落去一定割席！
回頭是岸

躝番你既大灣區啦

唔準你用元朗牛屎仔同Edison相題並論

垃撚圾

無撚用嘅男人，舐共都咁遲表態
衰撚過譚、B 兩妖

佢係大中華膠多啲 同汪阿姐嗰啲一樣
如果佢敢表態撐中共就收撚皮 幾靚仔都冇用

去淘寶開鋪啦 屌你

搞華嫂囉

大陸同林鄭而家將成場運動扣帽子成「港獨」呀！！！！將「光復香港，時代革命」性質扭曲而入位！！！！

想借反港獨將衝突同矛盾升級，自己民意翻盤！！ 然後合理化升級警方武力同流氓勢力！！

唔好俾位佢地入：
1.唔好再叫光復香港，時代革命口號（實際無具體訴求）

（再唔係直接打無辜牌，寫我們不是要港獨，而是要基本法承諾的真普選）

2. 繼續具體代針對林鄭管治失當+追究警方濫權行為
（亦都最能凝聚民意，同香港人最不忿最確切面對問題）

唔好功虧一簣香港人！！！！！！！！

永遠靠痴，當年痴郭富城玩，人地當佢狗，因為佢連買架車都要分期。

我女友中意樂仔咁多年都即刻畫尻佢

當年真係點鬥到輸
論家底 輸
論地位 輸（人地edison寰亞親生仔）
論學識 輸
論啲女 輸
論演技 輸（edison狗咬狗 江湖都好撚過佢好多）
論音樂 輸
論個樣 輸

元朗個牛屎地方本身都柒
而家又出多個牛屎佬柒頭

比kary飛抵死呀

EDC 擺明鳩up
呃鳩班大陸人錢姐
佢自己係美國風流快活

即刻unfollow IG!

狗

擺明係陳X希搞佢

you were a joke back then,
you are a joke right now,
there is no redeeming quality of you,
yes Fisherman Lok, I am talking about you,
you are a piece of shit.

好行唔送

之前條牛屎仔仲杯葛周柏豪
痴沈家偉又俾人哋一腳伸開

返上去奶大陸狗屎眼啦

抵9你條l樣俾陳冠希寸

認撚住呢班人

推到Fishman lok 收皮

睇內文係，佢回應有文章指佢支持反送中。呢篇文係澄清佢冇支持。（不過都係唔抵幫啦）

有少少似五毛逼人表態咁，出篇文章就要逼人澄清

你唔再係香港人

多謝呢次動運講令我哋分清人同鬼

屌佢老母

收皮啦牛屎佬

佢妹夫做狗架

咩無人知佢妹夫係警察
佢個牌子全部都係拎去炒
根本唔係target香港人去買

有人唔做做支狗

十個講愛國九個都係為錢，係愛國就指出國家有乜問題要改啦，你老豆老母都唔會見你有錯但繼續縱容你啦，日撚日掛住愛國係口邊有撚用咩柒頭。

周柏豪

lm

所以先至娶咗隻雞返屋企

Unfollow 食屎狗元朗仔

即刻List哂關於佢既產品出黎，罷買，接龍唔該
我先：MADNESS

經濟都就黎頂唔住
到時仲有人買你個潮牌？
仲奶

大6閪

衝出黎柒

見到佢post自己對鞋既炒鞋
就已經認清左呢條撚樣啦

走啦 擦鞋仔

條撚樣好似有搞電競隊send俾台灣人啦

負評俾呢條奶共友

執柒咗個自家品牌佢啦

你唔L再係香港人

移民返大陸啦

陳冠希一成都無既牛屎佬

Mad team

柒頭皮

食撚屎啦死奶共閪 娶埋大陸雞
死番大陸啦

屌你條垃圾

打到去MBA未姐

柏豪 愚樂 立見高下

周柏豪 In, 余文樂 Out

全撚部人unfollow

呢條仆街不嬲都奶共奶到出哂汁

無計 吊西吊上腦
有本事無撚番香港

條撚樣痴埋it老闆 敦富城到。扮撚哂野。紅左小小有d錢就反碗面

含撚佢就叻

希哥完勝佢

淫照希 好撚過佢。

我是中國人，同香港是中國的一部份真係宇宙級逃生門
唔理咩事，唔理關唔關事，講完當道歉，聽完唔駛理原本係咩事

佢細妹老公係水警

從來冇follow過

收皮啦 牛屎仔

人品差到 連國貨城 it偉都斷交
就知佢幾唔識做人 風頭火勢唔講好過講

成乍簡體，屌佢老母

射哩獨眼龍

歌影視冇樣掂
除咗中里毅同志明 仲有乜撚野代表作？

垃圾中國人，屌你老母

無

返去橫洲工業啦仆街

就

抵佢食唔撚到呀嬌，對住張相打飛機啦

達哥點名

咪撚返香港

冇人想知

已unfollow 對呢個人好失望

睇佢個品牌開專門店都剩係開係大陸就知咩事啦 奶人仔奶到自己係咩人都品記得

奶共奶到fifi聲

唔洗關事
眼見有位入唔入
佢今晚會訓唔著

牛屎佬當自己係香港人 從來無人覺得呢條撚樣係香港人

呢個老mk眼又柒打波又屎
講英文1999 chok下chok下咁
出埋d mk衫
成個鄉下佬咁
摺埋啦

無得同我架FC鬥.jpg

垃圾牛屎佬

仲夠膽話土生土長

果斷unfollow 咪再睇春嬌志明

佢隔離嗰個就係佢黑警妹夫

愚民樂抵你一世過唔到冠希過頭
整埋啲垃圾潮牌又無人買

余生呢個時勢，一陣變咗范冰冰。

以前以為佢好好人
同佢影相先發現佢真係好串

两年前街見到
問佢可唔可以影
明明聽到都扮聽唔到
跟住我好有禮貌問左三次 一路黑臉
但影嗰下就扮勁開心既表情
影完又秒黑臉

假到仆街
同埋佢真係好矮

柏豪贏哂

愚民樂！可恥

好走 余初見

佢成盤生意都主打支那市場
唔係以為佢會放棄嘛

奶奶奶

Unfollow

copyness

余文樂食屎啦
香港唔歡迎你
走去大灣區啦

不嬲都仆街嚟
當fans係狗

而家打過NBA大曬牙？

Unfollow 咗

大家一齊寫殘體字，話Madness係港獨品牌，好撚失望 要罷買
幫手帶風向

元朗牛屎飛

unfollow左

殘體字已經

佢仲係唔係香港?
小心D WOR

unfollowed

咁多位，呢一刻就係我地不割席既時候喇

垃圾牛屎仔

佢個品牌支那個市場大好多啦 點會9成香港人

已經過氣所以要r 下存在感

佢個牌子madness都唔賣得
edc個clot就一大批強國fans
由得啲牛屎仔出下口術奶下共啦

我阿哥朋友都係問佢可唔可以影相俾佢串！！！
佢勁大聲話：唔可以喎！

下痴撚線

藍波撚

關我地撚事咩
咁都要出post on99

垃撚圾 罷食埋華嫂

當然14億人既錢重要啦
條友人氣潮流視角全輸比edc

樓上有KEYWORD

我是一個土生土長的香港人，
而我不知道余文樂是誰

比台仔睇等佢個brand係台灣收皮

五大訴求 缺一不可

集體unfollow
目測少咗1萬followers

擦鞋狗

林慧韡仆街係在於未紅時吃盡人血饅頭
養肥啦富貴啦, 扮啞唔出聲, 反面不認人,
勁廢, 口力, 的士陳果班, 一直都奶開共, 一直都係敵對.

佢當年係黃絲帶

佢好似元朗圍村仔嚟

牛屎飛

集體unfollow！

抵你永遠都輸畀陳冠希

用簡體字寫我係一個土生土長香港人

我真係想嘔呀dllm

unfollow 左 垃圾 冇資格叫香港人

如果佢唔係做到明星唔知會唔會係元朗白衣人一部分

件柒頭痴埋郭富城到個陣都知佢咩人啦

見佢本身followers 4.3M 依家4.2M
好波

千萬不要在google搜尋 月事妹

好撚想嘔

佢讀果間係垃圾信義私校

搵人post去Edison 個page ,等Edison 笑下佢

有冇人放上ptt?

你是中國人關我西事

冇得同佢架fc鬥⋯

咪撚玩喇 伍寶.jpg

講多啲師父

推到仆街

一世俾Edison騎住 牛屎仔

集體unfollow

朋友識佢細妹 佢老公係做狗 亦即係隔離22號嗰位

華嫂

Eds個品牌可以去到NBA...佢個垃圾又貴既品牌可以去到邊？

睇住佢4.3變4.2m followers

蝗嘉爾: we connected

都是狗

大家咪撚再去食華嫂呀，幫手同埋台灣嘅朋友仔講呀！哩間垃圾年頭先係台北開埋分店

佢台灣傳說對決個隊mad team呀 要搞搞埋個到 唔好俾呢條垃圾好過

大家咪撚幫襯華嫂

食屎啦余文樂，姑寒撚，做主角拍完成套戲都無萬歳過
只係請d導演食野…平時又串過馬撚！
罷買madness（不過呢個brand都應該狗也不屌，等睇燒madness衫既片！）

余文樂是垃圾 這一點無需多言

不意外 垃圾打板樂唔去含大陸仔條撚既話
撚有人會買sadness呢d垃圾咩

屌原來做狗怪唔得ig都剷埋

呢條食屎狗黎架喎

"我是中國人"，難聽過佢唱live

呼籲台灣朋友仔咪鬼再幫襯呀！

清睇嚟你同佢開過工喎，爆多啲仆街嘢，好多人想知

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

搵人上微博提醒下班大陸人

【一地玻璃】余文樂品牌將台灣列為國家 大陸網民鬧爆：滾出中國

余文樂是一件垃圾 這一點無需多言

哩條契弟初初同沈嘉偉懶熟，madness都係靠人地先有少許名氣，好啦出咗名就撓起人，連人地個director都拉走埋，正垃圾

娛民樂

廢柴樂

條仆街都唔撚係香港人，扮咩

佢老婆係咪中國人

呢條廢柴次次ig post 野都比人屌到仆街 牛屎仔 英文都唔識多隻 扮大袋扮潮 含撚啦 廢柴

個格有得你睇

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

咁佢又走去打NBA 唔打CBA

台仔好撚鐘意佢 可以搞搞

垃圾，即係垃圾

香港土身土長但打殘體奶共都算，最仆街係為咗割席，就學班五毛狗咁玩扣帽子，夾硬屈反送中係搞港獨，真係好賤

扮香港人 好嘔心

佢屋企人成日打尖吾排隊，部長直接俾枱佢地

利申 成日係錦繡會所飲茶

同熱愛這片土地
自己打的仗我自作自受
EDC贏哂無得輸

Edc都奶共但起碼有閃卡呀
呢條撚樣

條友真係唔識架bo

edc認自己係華人
佢外國長大 華人觀念好重

唔係艷照門單嘢打沉陳冠希
佢今日仲係隻茄呢啡炸
幾時到佢出聲

430m而家428m
繼續unfollow！

大家唔該unfollow 佢
呢d撚樣唔配做香港人

本日最佳留言

繼續unfollow
香港唔歡迎大陸人

仆街仔

EDC ig比班大陸佬屌緊

翻大灣區啦

條友教左private
柒到

佢由始自終都係加拿大人
光明正大話自己唔係中國人你都吹佢唔鳩漲

較左private自己post既comment又limit埋
正垃圾

傻西瓜666你真係好柒

支那人唔用ig fb，
我相信大部份followers都係初期用ig想多啲野睇而follow落，你估你真係NBA球星？以為未訓醒蒙埋對眼就好撚型?
等睇你ig fb單機返去用微博啦！

唔知佢經理人，朋友點諗呢？

其實點解佢做到男神
利申:多次見佢真人
最on9係果個垃圾madness 勁多傻仔買

條柒頭private 咗

入唔切去，佢private咗

佢係台灣既電競戰隊，話比台灣人知佢出賣香港人

unfollow gogogo

Unfollowed. Now become private acct

fuck you fisherman lok

大6仔成日炸鳩佢，而家得罪埋香港人，真正兩邊不是人

佢好早以前已經話自己睇春晚大架啦

Edc咪又係仆街一個

問佢台灣係咪中國一部分 即刻搞撚掂佢

條仆街賺大陸錢

尋晚喺北角比福建佬打到咁都要守護你地
如果我無認錯人

一定要清算！

private
427了 繼續跌follower
咁快手private 可能好快好似唯唯咁

Rubbish

fishman lok 垃撚圾

推佢做下個唯唯

樂囝

土生生土長用簡體？ 食屎啦

收皮啦你 起一起底現曬形

起完底就知又係隻P牌5毛狗

埋沒良心正一仆街
祝樂仔老婆比狗屌

大陸又有生意，又多代言，妹夫又係狗，你問佢揀得企邊邊喇，去盡啲做埋致敬手勢啦

大家快d unfollow呢d垃圾

中國人同奶共兩回事
你奶共然後話係中國人就收收皮dllm

五毛全家生cancer

成日笑支那人玻璃心
其實香港人咪又係咁

假話嚟
樂仔遲d會 親身落場支持民主抗爭

講真，你係黃絲認香港人，定係藍絲認中國人都唔係問題，重點係唔好牆頭草有事扮中立無事就睇邊面著數去抽水

支那例子：當有一個中國人做衰野時，其他中國人就強調佢係亞洲人、華人、香港人、台灣人，總知千錯萬錯中國人都係無錯

香港例子：達哥

佢妹夫陳XX咪係做狗囉 個妹俾狗吊

426m了！
繼續unfollow ！

死凸眼佬收皮啦